當年簽署中英聯合聲明時又唔見你班連登仔反對

卵子 精蟲

應該有大量人仲起上一世